# FAN DISCORD SERVER OF BLACK SILVER AND DARIYA WILLIS

## [Discord сервер](../../about_discord.md) - [Nightbot](nightbot_general.md)

На нашем Discord сервере работает Nightbot (ХА-ХА! Неожиданно?)

Он помогает сохранять сервер чистым, а также делает некоторые полезные вещи.

### Меню

* [Команды](nightbot_commands.md)
* [Реакции](nightbot_reactions.md)